［集中帖］［非緊急但重要］想收集所有愛國愛黨既商戶 / 人士 名單 予以表揚

人民不會忘記。就好似大陸有罷買日貨咁。
完結後一定有大量不同持份者罷食罷買。

想有個完整既list, 之後可以身體力行支持番呢啲大財團。

抗送中期間冷血小店/名人代言品牌名單

一定要推